sun is the same in a relative way but you're older

有冇人覺得時間越嚟越唔夠用

(╥﹏╥) me2

我覺呀 總覺得 就嚟死了

Hi 最近好嗎

覺 一日好快過